你地究竟驚乜柒，啲狗一定唔會入埋大圍捕 收皮好冇

打到門口咪又係走

聽朝等 bin 樓主 c